ViuTv 《Error自救TV》6月8號起 一至五晚 23:00-23:30 (2)

開定2

hi

好撚癲呢part

又幾好玩

咁奸 射張紙

淋濕埋張紙

冇咗腳

下體消失

認到30秒都算勁

走埋音

著咗綠色褲

Error最強死蠢

我以為要背稿

想玩

肥仔灰姑娘

阿dee預言家

最強死蠢

肥仔成個仆街

鞋都唔要

屌你咩可以睇稿

歡迎收睇哈哈哈哈

不停失敗就不停噴

DEE哥好撚慘

所有野

Dee

笑到痴撚線

好慘

大師兄

cls 404粒

全員失敗

此次都唔同
Cls

好痴線

噴晒都未過關

真係癡線

成班痴曬線

估唔到唔係mike都仲係咁癲

全部痴撚咗線

肥仔望住天叫生啤神

幕後應該玩得好開心

4個癲咗

內閧了

係咪真係要數

我笑到標眼水

Error 內哄 拆夥了

404

屌你篤灰

佢哋係咁叮、又同dee哥玩釣魚

仲講緊紅中

啲紅中

三隻紅中

仲袋住三隻紅中

仲袋住

紅中好好笑

33 D紅中多到

袋住三隻紅中

dee最慘

唔知NG左幾多次

屌隻紅中

仲拎住啲紅中

啲紅中有咩用

專心背稿啦ERROR

6隻紅中

我想睇193食屎喎

點解有六隻

真係要罰抄

真係罰抄 笑撚死

真罰抄

真係要抄

死肥仔間諜

啲字好醜呀

真係抄
製作組好憎error

死肥仔

193啲字都幾似小學生

屌真係抄

error成日著Burberry咁多錢

啲紅中笑到我

error應該最憎唔係花姐
係全製作組

扮華dee囉

DEE哥做主角

Viutv一哥

點解我冇見過落區

好癲落區

阿dee想做一哥

支持何啟華做viutv一哥

何啟華

ok喎，低成本又唔差過之前出國果兩輯

一哥

預告唔見肥仔嘅

大短了 成功嗰下應該播長少少

將軍澳 點解我撞唔到

落區笑咗

睇第一集覺得浪費左error

依家唔覺

Stephy

我都想見到落區

一哥何啟華

原來葉子文做監製

好笑好睇但真係好碎
節奏好快

撈C

點解撞唔到明明成日喺嗰頭送外賣

支持何啟華成為viutv一哥

X2
我要同肥仔合照呀

點解一集咁短

支持 何啟華

Feel到半個鐘唔夠時間，所以逼住剪咗好多人

梗係直接四個一齊啦

應該都係返工時間
最少人

裝wear

望就望會唔會upload完整版

又笑咗半個鐘
CLS留到肚痛

呢D自製節目真係應該早D播好過成日外購播劇

成集笑到仆街
雙龍都做唔到呢個效果 CLS

Dee:知唔知我邊個？

好想答:依度冇人識你喎
買頂帽寫何啟華dee啦

我全都要

其實一節可以變一集真係唔洗咁急

真PK 果時
不過定位唔同

多d去九龍灣

沒有對比沒有傷害

喺viu個廠裸跑

真係影住193罰抄嗰下

去emax

其實見error遊第一季啲人已經叫viu 係網上upload 完整，但都唔夠佢地會

佢又真係抄

係，但唔知viu啲內部schedule點啦

咁出usb付費得唔得啊
我俾錢買又點話

又要等聽日

得閒多啲去個頭行先

其實error遊1都已經講過半粒鐘真係唔夠喉
但都係冇聽意見

其實就算集數少都可以慢少少，唔洗咁多嘢
error遊有啲位太慢，但overall係好適中

唔知viu嘅人睇唔睇到

其實眼淚個都剪25mins應該都夠笑
依家係冇乜回氣位，節奏快得濟

原來viutv製作組都痴線

睇到架，有mon po但。。。

睇得太少喇你
不嬲cls

估唔到呢個製作組都好癲

眼淚個part直頭笑到回唔到氣
笑到有腹肌

睇哂咁多集應該個腹肌形會出到

呢套都係mike做導演咩？

但我仲未睇到另一面嘅error
有少少為玩而玩嘅感覺

餐廳嗰啲食客係fans去做媒㗎

唔係呀嗰排搞緊鳩遊遊

睇依啲都俾老母屌
明明就好好笑

no 係《埋嚟睇埋嚟玩》個導演

勁好笑 勁on9 係咪個個製作組都咁癲

我老母話悶
套野好fans向

起碼都會睇先啦

to製作組

其實你哋做得好好啊但節奏上可以再剪得更好 ，睇多啲其他地方綜藝參考下，個節奏應該會再好啲。內容好正好多笑位，有驚喜，個人訪問都好正，有反思。

認到啦

佢本身都中意睇error遊 但呢個節目後期佢話好悶

因為大家中意睇所以做嘅唔好處
太度身訂造

大家可以比啲suggestions ,可以之後會有呢

fans向係睇你點睇
始終佢唔係好似獎門人/running man嗰啲形式

我覺得個節目參考咗rm
打風game同第一集嘅鬥雞都係rm game嚟
仲有今集個餐廳item係韓國youtuber有拍過

diu 咩

諗game真係好難
韓國節目組真係好勁剪得又好
後制都好豐富

btw生啤神有驚喜啊

認到D人

我覺得做個真人show
比error可以寫低人生中最想做嘅bucket list
然後佢地4個同大家一齊完成
都可以又搞笑同睇下其他角度嘅error
點都好過當佢地係諧星咁為玩而玩
雖然佢地宜家有節目我都好開心

點解呢套可以好睇過 5樓 咁多

就係因為韓國做得好好
咁樣抄人game但又冇做得好過人
我寧願佢地自己諗game

我都係

但嗰套好差 可能唔岩live

用咩準則搵fans
Tg group抽？
純粹想知

係 個套真心差 唔知做乜

呢個好似冇公開抽
可能係啲admin揾

其實衰同一樣嘢
太貪心，太碎
乜都有， 觀眾根本消化唔切吸收唔到

唔係 埋嚟睇埋嚟玩 導演喎
上個post有講係港男入贅同chill club班底喎

係
佢地拍左幾個月
但係剩係得15集 每集得半個鐘
所有野剪出黎都太快開始太快完

你個idea即係se7en
Se7en其實好好睇

宜家自救tv仲未睇到同心願有咩關係，希望後期會再好啲

咁講啦
其實香港人嘅創作力係有
可以多少少本土嘢，唔洗抄咁多game
下集個議員一個幾好

但技術上冇韓國/外國個種訓練，競爭同壓力好難進步，可以參考多啲學下
香港好多youtuber喺壓力之下剪片都成長得好快
節奏好好

193係FB LIVE講左係港男同CHILL CLUB班底
六個導演

Sor 我搞錯咗
不過葉子文之前試過比人話係viu另一個節目做媒
仲衰

我無睇過se7en
不過覺得咁拍會有意義好多
fans又會埋單
路人又易入口

話佢哋好cheap

我媽都有咁講 勁慘
所以我好嬲個節目組

um
咁事實上又真係為搞笑而搞笑
同埋佢哋嘅表現偏向多粗口/ 冇乜營養

都理解到點解佢會咁諗嘅

呢套冇葉子文d垃圾野，呢套好似係港男入贅同chill club導演喎，呢套高汁d 好似係 起碼好笑d唔係咁老尷

mike最正

但我上wiki話有葉子文喎

睇呢d搞笑節目可以有咩cheap唔cheap，營唔營養，以前掌門人咪又係係到純粹9up，串下大家 玩同搞笑

韓國餐廳個part做得好好多
我睇過和尚vs牧師
真心無厘頭啲對話
viu拍之前究竟有冇同藝人溝通好

同意但部法醫韓劇幾好睇
利申 平時唔睇韓劇

買德魯納真係好醒
我成屋追住睇

我屋企都有追
有時都想香港多d自家製節目
有多d新面孔
不過可以比多d心機囉
睇住rm嚟參考不如自己諗啲新橋啦viu

珍唔珍呀 2個好唔同風格喎
個套冇女冇伍詠微搵鬼睇咩
加上咁高畢直
呢套低成本d又好笑d la

係最衰係viu捧哂gay 濤 7撚hihi死mk 都會紅
有時寧願睇tbb 起碼有d都有少少藝人feel

珍呀 我睇wiki話葉子文係監製添
viu成日唔肯擺budget係error身上咪低成本
你睇咗error遊先 仲好笑喎
唔睇tbb啦

Viu 擺mirror都唔方好啦
咁撚9 臭mk日日係度9chok 不如比多d機會其他人同新人

2隊受眾都唔同無得就咁比較
但都唔好咁偏心

睇班臭mk我就寧願轉台睇韓日台劇

所以viu唔可以淨係同tbb鬥
宜家網絡咁勁 就算觀眾唔睇tbb都有好多選擇
比心機做好節目啦

seven 宜家星期6定日深夜重播睇過一集半集，好似好熱血但其實悶悶地

error 都係啱呢類戇鳩鳩無聊低能笑半個鐘好d

我覺得就算拍熱血野中途都會有笑料
同埋佢話呢個節目係想有唔同角度嘅error
如果係為玩而玩咁不如開返個rm 撕名牌啦

其實睇埋片尾就會見到葉子文個名

所以而家咪叫你試下睇Error囉
但係你又喺度話viu唔慌好
呢度係傾Error個節目
你喺度話唔中意Mirror都冇用㗎喎

買啱就係
btw最近都買得好

mirror 係行藝人多造型係偏個面
但明明劇都捧紅好多人
之前幾套熱門嘅主角配角都好有星味又冇tbb咁cheap

mirror個風格本身就有一班人反
明明算唔上mk
起碼大半隊都唔會係依個風格
viu搞到佢哋俾人先入為主真係捉蟲

花jer打手？

佢擺明為反而反
有冇睇過mirror都係問題
唔明點解有班人根本冇睇過mirror就成日話佢地點樣唔好
人講佢地又講羊嚟架？
仲要話寧願睇黨台

得鬼閒幫佢打
屌佢老母搞到mirror一鑊泡

其實係連登話寧願睇黨台可以一律當分化撚處理

真呀

今晚預告

導演喎

好似葉子文真係唔係埋泥睇個監製喎
可唔可以error加d 女一齊出 成集睇仔好悶 btw

呢個節目就係睇Error嘅
唔滿意唔中意就麻煩去睇其他野

係好笑
但有啲位你地唔覺得老尬咩首先無惡意
只係有種太跟劇本既感覺

Agger
真人show我覺得先發揮到佢地既特質
好似error遊咁，當然唔玩變態野

有

其實搵Mike 拍 Error 行山都好睇

本身好似係搵error行山但係肥仔同33拍男排撞咗期

支持何啟華做VIU一哥

睇完中佬過黎

支持！何啟華！

睇完中佬睇Error

Dee哥

我愛肥仔

又嚟料啦
阿DEE單人

會唔會何啟華告急

論資排輩未到佢啦

咁撚似五樓嗰條橋

ViuTV 一哥

一鳩樣啦

已經想笑

阿dee又嚟talk show

講故唔好駁故

有急才但冇實力

拍個陣應該係個陣時五樓用撚住

阿dee係咪開始地中海？好慘

生啤神

Error

Dee都好特別喎

生啤神出產品啦

唔係花姐做經理人?

Dee我覺得算最突出喎
都撈咗咁耐

Dee哥梳曬後面d頭髮去前面遮髮線

佢地正式轉左阿濟做經理人 唔係花姐啦？

不嬲係阿濟

我要強尼

藍T黑帽果條友又係枚黎

生啤有無商品?

估唔到咁多人唔識Error

點解唔問我我一定會叫得出

急急腳走

Dee哥好慘

冇人識你啊

強尼=何啟華=一哥

心好痛

我叫何啟華

收唔收到音？？？

問咗強尼未？
定係好似雙一姐咁，要有雙一哥

我叫何啟華？

娛樂風雲邊有人睇

乜撚嘢都係枚嚟咩 屌你
你返去睇TVB啦

明星相

問左好多tvb

啲呀姐驚到

CLS

我

有冇咁少人睇viutv呀

冇人識你喎

終於

個阿婆：我叫何啟華

冇人識你

dee 幾得意

佢拍完心入面會唔會sad
問我嘅話一定答

有無人識我呀

屌

啊姐以為有痴線佬

我有 就係睇Dee Gor

呢條友戴咗口罩有啲似姜濤

呀姐：我叫何啟華？

真心唔奇

身體健康 唔好咁快死年輕人

有光㗎個男仔

有得上鏡

問答比賽

我本身淨係識193同肥仔
新年睇佢哋個on9節目先識晒

咁⋯我都睇過

第一屆何啟華常識問答比賽

問啲c9邊會識

有睇

me too 但太垃圾棄咗

差好遠

俾我見到一定大叫 ERROR流忍者

俾我點止答 直頭影相簽名

阿濟終於出場

我記得dee二月廿九整壽司

yoyo

我睇到尾

經理人都出埋嚟

係咩

2月29

29/2

二月廿九

wiki 都冇

wiki都冇

阿濟都要玩埋

WIKI都無

wiki都冇你

哭撚左

灰左

猙獰目

佢鎖左天佑入雪櫃

Wiki都冇

獅子座

何啟華幾時會還錢畀肥仔

維基都冇你

還錢呀何啟華

何啟華幾時還錢俾肥仔

濟哥

咩事啊 兵佑個同事啊嘛 罰你重睇

yess天佑同事

又嚟講幾時還錢

叫肥仔答

wiki 有你呀！！！唔好喊啦～～～～～

肥仔有米

維基都無

柒
一碌鳩

7

還錢呀

會唔會係阿濟拍完後知道佢冇幫佢整

有喇

濟哥又啱喎

肥仔跑步lmao

肥仔出貓

到底會唔會全季都係講緊阿dee要還錢比肥仔

左面張相

肥仔扮跑

poki咁勁

想睇DEE裸睡

肥仔腳短

佢個樣唔似91

肥仔

保錡自爆裸睡

熄機

幫佢改埋生日日期係二月廿九啦

poki

裸睡嗰個係poki

要同阿dee開會

Poki心諗 瀨野

POKI想爆粗

唔睇wiki都唔知係阿Dee黎

poki仲要勁有自信

Error真係笑到痴線

193會唔會跑到斷腳

都係濟哥醒目

開會

Why not both?

：打你個肺啊

整好個頭

頭

認得佢個樣喺中佬個節目出現過

嗰陣好出名下

poki明明贏咗都要罰

10km/h其實都好快

可能係跑斷手

光頭

中間就啱

係咁攻擊佢個頭

Poki你搞左你個頭先

整光個頭

剷光頭

poki痴撚線

到底係 1990/8/11

定
1991/8/10

真 我第一次見佢都係9嗚

SS係一姐

唔好提個頭

pk鄧咩唔通

幾時一姐係SS

明明一姐係陳俞希

0分gag

一姐係沈殷宜

193跑斷手～～～（有聲）

同阿妹

一姐加一哥
下個節目去墨西哥

一姐唔係沈律師喎

一姐係八婆

食屎啦Poki

擺6c上枱

Viutv一哥竟然唔係強尼

鳩嗚＝雨傘革命年代嘅和理shop

證明左係好事黎

只認八婆同啊妹

陳俞希好樣衰

當八婆死

Poki冇運行

做乜有三個一姐？

就係嗰陣識佢

雨傘

一姐唔係八婆咩

空手道

6c睇咗唔知會有咩回應

今晚金句

一哥係小占 依家唔知 小占走左

阿妹

個個都一姐最好
唔駛爭

poki當hailey係咩

一陣成真就好笑

poki肯定係鳩up邊個係一姐

個節目好L好笑

媽咪我做咗一姐喇

一姐擺明係八婆啦

Poki得罪viu tv 一姐死硬

Poki最後一個節目，大家珍惜

真 雙一姐`

原來仲有creamy

吓 小占走左？

頭先諗緊二月廿九關佢咩事
完全無印象

竟然

八婆一陣cap出嚟就好笑

唔係啦

花姐error有份上鏡

SS 拍左美女膠遊遊係升左做一姐
呢排好紅

Source?

好似做護士

今晚11:30記得睇一姐(八婆)

花姐error遊

Poki RAP

Chok爸Cap比八婆睇

一姐係八婆呀！！！！！！！

9up je

呢樣真

bin c

阿妹形象太乖

邊個八婆

仲有游學修

一直做緊

我以為佢3中

Hailey

佢係兵佑個fd喎

My Baby John

老老實實
其實佢地做緊咩野?
同埋成個節目係做緊啲乜野
為做而做 但係又唔知做乜
我睇咗陣 真心唔想睇落去

之後ERROR出歌上埋榜, 佢IG都冇講過啲咩

唔知到時會唔會又轉戲

又幾撚好笑

學舌鳥

睇返條片原來後面係雅軒同Creamy

花姐得閒滾搞下error嘅啫
都係阿濟做經理人

又有三哥份

個節目製作真係唔得，建議睇翻error遊

193係隔離

架車好靚

193個樣好on9 ...好似型型地咁又好低能

就係on9派膠
輕鬆啲啦

差唔多啦 都就3字

純搞笑

衫都整埋咁認真

佢依家唔係以前直屬VIU
佢依家主要護士 好似係

濟哥出力到

阿Thor表示我先係一哥

唔通個節目變到鏗鏘集咁樣

你地講完先醒起

參選車

阿濟架車

落區

好撚戇鳩

屌你 有埋旗

wiki寫佢地係雙經理人
花姐error遊都有講過花姐係經理人
仲有首歌叫殺死我的經理人 講花姐

肥仔缺席

好癲笑死

個口號

棺材舞

陳安立表示：我呢

得佢一個選既選舉？

好撚鳩

呢度有無手足撞到佢地拉票

濟哥越黎越有型

支持何啟華

托下巴

.刷刷卡一年會藉

唔怕柒真係佢地最大優勢

好似瘦左

嚐賞個老闆

好撚好笑

其他藝人有包袱
佢哋冇, 所以先令到咁多人鍾意佢哋

厚德

193真係癲佬

POKI點解知咁多依D古怪野

佢係咪瘦左

唔好丟架

佢地三個真係痴線

193沖過去

成個龍心咁

佢係最古怪果個

一陣報狗就好笑

識嘢喎

193食咗藥???

支持何啟華一哥

其實呢套嘢咪係 sell ERROR 囉
既然大家都唔識佢 咪要令大家識佢哋囉

花姐一早唔搞佢哋好耐啦

點解撞唔到佢地

Poki個頭

屌......cls
支持何啟華一哥

Poki 個頭

我都認到

bowtie

頭先有個shot無遮車牌

肥仔呢?

POKI個頭

架車好慘

我都想撞到佢地

又賣廣告

硬食支持

首歌

呢班路人nice好多

Cls

同事

好冷淡

啲野咁柒 真係得Error先肯做

Bowtie

有你有我

薯片叔保險

我笑到好攰

少年洪金寶

冠名贊助

agger

所以error最好睇

我係雯雯啊何啟華

肥仔直接瞓落地

去左Bowtie

去人哋公司玩真係笑撚死

肥仔反車

牙皎酸

人哋公司肯同你哋玩先正

應該一開始都無理過
花蛆嘅whole picture只有契仔一人

嫁俾佢

少搞還少搞 掛名上都係經理人
Mani英皇夠睇咁多人 唔同跟哂所有人咩
咪又係每個放多隻助手

ERROR今年專搞廣告節目
d節目內容實冇error遊咁癲
同埋好明顯同隊crew唔夾

屌你
仲要有宣傳片

有埋片

依間公司Sponsor

好撚癲

洗腦🤣🤣

好戇鳩

好撚洗腦呀屌

女職員

被自願

如果有得選 我會投㗎

好洗腦啊頂

我地係自願

逼人講自願

CLS個大mon

佢哋係自願㗎

一gor~

我哋係自願㗎

邊隊唔夾

可能我本身麻麻地dee
今集有d悶

間公司又咁玩得，好正

我覺得係viutv唔想ERROR只係做ERROR遊啲嘢
咁樣唔會令到佢哋可以同到其他viutv製作組合作到

支持何啟華一哥💪💪

咁強尼呢？？？？？？？

cls

好洗腦

屌竟然有

有d 同感
雙龍岀海雖然做d 野都鳩鳩地，但有個好清晰嘅目標，帶俾人歡樂，撐本土野
但佢地就有d唔知做乜咁

獨力照顧Error辛苦晒

我最鍾意dee

真
只係error遊玩太盡咁解

肥仔玩到枝旗斷左

POKI播錄音

Same

某國

CROSSOVER雙龍

佢嘅charm係幽默》搞笑

雙龍出海

雙龍仲大獲喎

火火咁靚仔

雙龍

佢特登定真心叫錯

我鍾意火火d紋身

好柒

雙龍又客串

頂 玩野啊

但好笑WOR

火火

成為一個哥後

似係真心

邊個係金生同魯生

個小朋友

我成日繞 ...佢地

做左一哥AR依家

今集好好笑

我成日都繞過....金生同魯生

火火仔好得意

火火個仔咁細個

成日繞佢哋

我估應該等於隔離枱嗰啲珍姐

Viu啲高層

你都成日比人繞過啦

通常我出街食飯都係雙龍嗰時出街食

Error遊太痴線推高左個標準當遊戲節目睇吓都幾開心

dee 仔

老一輩應該會覺得個節目做乜尻

魯生咪大佬囉
金生真唔知

dee仔

金廣誠 Viu製作部副總裁
魯庭暉 Viu董事總經理

又stalk我

喂唔好意思呀

魯生: viutv董事總經理
金生: 製作部副總裁

火火 KB都要比面一哥

魯生，總經理

喂 唔好意思

真 之前實在太癲 而加正常少少好唔慣

好尷尬

你的名氣如何
你的日子也必如何

我覺得幾好笑呀

都唔差呀

最後尷尬笑

KB 同火火 笑死 KB 俾人玩番轉頭

笑左5分鐘

我係雯雯啊一哥

下集幾好睇喎

啊笑到好攰

鬥獸棋

好鳩

最鍾意睇佢地做task

睇一姐

聽日好似幾好笑

ERROR遊推得太痴線

準備睇真。一姐

咁玩落去， 搵多幾個嚟， 可以嚟個Error Running Man

但又cut到好短

呢集好好睇

好可愛，肥仔個頭套

聽日果集 應該好笑

好好笑

調景嶺=港島

係囉睇mirror go 果時唔係咁樣的

食大象

我覺得以前mike拍嗰啲冇乜夾過 所以好有驚喜 但係呢個好有劇本感覺 不過都好好笑

原來Bowtie係贊助
唔怪得

我都覺 競選團好好笑

4個人起全港玩4人鬥獸

跟anson lo學化妝

今集比阿dee擔正

真PK 果時仲肥

Viutv比多啲機會佢哋啊
每次出黎都有得笑下
多啲人知就好

同埋我估係因為疫情令到本身拍嘅嘢都改咗好多
佢哋上次FB LIVE都有講原先唔係咁拍, 但疫情下要逼住改

幾好既植入式廣告

覺得有少少以前無挑單元味

中蠕動都要喺 viu 落廣告

其實 MIRROR 果時可以KEEP 住做 MIRROR GO 1 係好 但2真係...

追追下都冇追

金生少人知正常
魯生已經算成日出黎講野喇喎

終於可以擺脫到cctvb個d

Viutv比心機做好啲綜藝 香港好需要

只少比到啲阿爸阿媽識佢哋
家中兩老睇得好開心

依家咁幾好睇

呢個真

OK喔
玩遊戲節目幫其他藝員宣傳
Viu TV獎門人

魯生成個生啤咁

魯生分分鐘可以做埋幕前
佢個知名道

係咪證明viu有市場價值

error遊果時,花姐都有話過"你地炸生啤有無通知魯生"

如果唔係疫情、限聚令 應該佢哋拍得仲放
之前限聚令仲要話4人一組，拍嘢都唔知點拍
佢哋error已經4條友

Mirror error撈埋玩啦一係

其實真係唔明個節目想點
兒童節目setting咁但內容又唔係大眾向
睇左都唔知想點

真人版生啤 = 魯輝

好似係跟佢設計

除咗edan諗唔到有邊個拍得住Error

Retroll三條友應該有得諗
因ton都99地唔係講笑

唔駛架
拍埋一齊玩有對比仲好笑

現實都係

似係暗示緊啲嘢

Mirror咪得edan可以玩到咁癲
契仔玩兩吓都黑面啦

唔係呀 19年新年佢地拍左一集玩遊戲都好好睇

契仔玩咩都會黑面

可以肯定姜濤ian jeremy 專畀error恰

仲有jer

Ian會俾人恰
花老母第一個出嚟屌啦

AL玩game都奸
同error鬥可能好睇

一定係特登啦
火火做過星1導師

點會係真心

佢後尾仲要say sorry

其實佢地4個主持下拍下綜藝應該幾好睇，賣下9up放笑彈

話時話
ERROR大冒險幾時先可以繼續

好似講咗無budget做

直播話係社會因素
講真佢哋都自己剪mv啦
冇budget可能會揀自己拍
成件事勁淒涼

其實輕輕鬆鬆半個鐘
可以笑下放鬆下

香港就係少依d搞笑藝人
好少電視節目可以令到我全家坐定定一齊睇
error 就做到

Error值得得到更多資源

True af

各位重溫下保錡剪嘅mv

Ppt式mv

係都搵衝三小啦

成個節目咪就係搞下笑
等觀眾睇完開心放鬆下囉

身為mirror fans都好似無睇晒第2輯
太悶

未玩已經黑左啦

咩社會因素

如果契仔畀人恰？
之後就梗係閪面 走開一二邊話唔玩喇
契仔入到港隊又如何 佢本身
都冇體育精神嫁喇

ian冇可能會俾佢地恰
邊個敢恰佢即刻黑面走人
姜b雙jeremy就肯定會俾佢地玩殘

呢度好似好憎佢咁嘅
利申非mirror fans

唔好咁睇小ianbb
肯定唔係得呢度憎佢

得閒過鏡po睇吓

幾好笑

期待今晚個集

濟哥架車應該好多膠紙印

比花姐做error經理人死得啦
濟哥做仲好啦
起碼有心好多

真係抄左

預告好似剪短咗

真係有抄

我都覺,好開心

好撚想睇呢段呀

其實雖然佢地做綜藝真係好撚好笑個個又玩得夠放
話就話知名度可以愈來愈高
但係有冇人覺得好似離佢地真係想做嘅野愈來愈遠咁遲d定咗型之後有d慘

成日撞入友台搞鬼搞馬

193篤 dee哥條jer

根本已經定左型
好多唔係fans嘅人淨係覺得佢地除左搞笑就冇其他野
所以佢地有時先會咁頹 尤其係pk

pk認真起嚟唱歌都唔差希望佢有機會展示下歌喉

近排我覺得193都有d心灰意冷，feel 到佢好無奈

我覺得同我想像中嘅「自救」有啲距離。
好似第一集個舞蹈章咁，求其擺幾個pose笑吓就攞咗。
我比較期待係喺套嘢入面睇到佢哋好努力練舞，之後真係跳得好好睇睇先拎到

佢哋值得更加多人認識
viu俾多啲budget error啦
我愛error

193

應該都係近期拍，唔知會唔會睇到我們很帥MV

今次193最有創意
肥仔嗰個其實係最可行㗎 神不知鬼不覺

開定電視準備

睇住中佬先

中佬過黎

無後顧的追

無懼會粉碎

呢個節目可以接啲咩嘢龍

千遊攻略？

來自我一種驚世價值

阿活

岩岩係太子好似撞到193

糅合了攻防 堅守赤地𥚃

193冇剃鬚

好貼地

究竟點解老鼠可以食大象

緬甸同鬥獸棋有乜關係

好得意

隻狗

大快活

屌坐巴士咪得

屌你頂帽老虎黎

肥仔好Q

細個聽講話 好似老鼠會鑽入大象隻耳

應該冇關係

笑死
dee好柒

捐入個鼻咬內臟

扮老鼠

好耐之前已經係個謎

屌
過海就坐船啦

笑撚死我

紅中

隻紅中

諗起之前有個綜藝都係咁樣玩

🀄️

又有隻紅中 頂

紅中原來有用

又紅中

因為蟻多惱死象

唔怪得有日好似撞到牙Dee啦
原來喺我地頭

調景嶺喺港島

我到咗港島喇！！！！

點解要企包tempo喺度

又嚟紅中

肥仔好q

歡迎來到調景嶺

你係咩職位

Poki係食緊大家樂

你又係老鼠

個個都話係老鼠

個個都話老鼠

肥仔係咪真心

無限挑戰

又老鼠

個個都係老鼠

咁都俾佢搵到隻象黎影

點解可以咁夾，每個人都話老鼠

193住紅磡？

識野

個個都吹水

小遊戲之王

個個都走晒

姜濤又有份

咩職位

做咩同姜B合照

ViuTv 《Error自救TV》6月8號起 一至五晚 23:00-23:30 (3)

poki係杜拉格斯

收底褲

呢個位其實都唔知當土瓜灣定紅磡

紅隧

肥仔真係好醒

屌你

pin

塞緊巴士

193同肥仔face time

笑死

呢個遊戲好岩佢地四個玩

今日依Part好睇

華Dee得左啦
岩岩我沖完涼,我然後望住電視話[做啦]
我屋企人問[咩黎?]
我即刻無講野做左個動作
佢好順口答[何啟華]

個個都古撚惑

港島真係熟到一眼睇得出咩位

我知道你係金鐘廊

扮喺港島其實仲喺將軍澳

可以入耳仔食咗個腦啩

頂 笑死 嘟哂

金鐘老麥

去咗日本

日本

銅鑼灣黨鐵站？

去左日本 cls

北角匯

北角半粒鐘去上環

我諗純粹啲卡通話象驚老鼠啩

老麥要打格
你又講M記

呃水

港島範圍（日本）

M記拎水識玩

屌
屋企人個個睇緊片塞死左我部pc個網絡

得！搭巴士經中環繞道

何啟華做乜俾人撚

真係痴撚線

金鐘M記

點解句仆街一時嘟一時唔嘟嘅hahaha

但係食大家樂

搭的士

點解唔坐 18X

好似睇梗running man 咁

過海

過海手勢

做咩唔搭地鐵

原來過海有手勢架

鳩到一個點

東西快線

用過海手勢截車但唔過海

其實出得街就似

咁快半集嘅

第一次聽

成個怨婦咁

今集好撚正

真係有㗎咩

有原因嘅
有啲嘢唔好講出嚟

咩過海手勢

我都唔識 十年唔過一次海+十年都唔搭一次的士

而家先知

限佢速

等車等晒D時間

阿dee食大快活喎

但佢啱先話要搭鐵喎

唔搭黨鐵加分

呢個theme可以做多集

仲以為佢搞笑

其實咁樣一集一個驚咪幾好，之前有啲剪得太散

見到193唔係港島人喺港島盪失路好搞笑

嗌黃的咪即有車

真係有 我啱啱特登問過屋企人

NONIO

有時admin唔在線就嗌唔到

黃的啊193

今日之後 個個都用呢個手勢就好笑

啱啱問人佢話真係有

3 bb 好q q

過海手勢真係聽過，但原來係work

追著尾巴跑

話poki啊

miss左
193係邊區出發！？

唔係依家用bot咩

而家喺北角

有bot

發覺截唔到taxi

跟住193啲製作組係咪呃佢

土瓜灣

乜呀dee都係住大埔架咩
利申 同boki踢過波

佢講到隻奶粉咁勁
搞到我都想試吓

咦我原始人仲用緊tg channel
邊個channel用bot?

原來dee哥住大埔

紅磡搭船去左北角

似無限挑戰追擊戰多啲

但而家多咗好多人嗌難搵車左

成家一齊睇好歡樂。

近紅磡
大家都屋企出 好似

好似5月先拍有日喺中上環見到肥仔，著同一件衫

好似太和？

個過海手勢柒到仆街
幾個人一齊截好似跳草裙舞咁

真係好似無挑

好似見過佢

好掛住無挑

想像到

咁真係拍咗無耐就出

搵人開定3

呢個game分幾集都得

屌你 193 仲喺北角

應該就係今集
唔知會唔會拍到巴打你呢